[入黎幫拖！] 香港公共醫療醫生協會譴責警察蓄意射傷市民， 但俾藍絲狂屌

拜託大家幫手去支持醫生

自推5下

推!

push

咁叻唔好睇醫生

再幫手反擊，大家都幫手

已幫手

有事唔好搵醫生

有事醫生，無事黑醫

推

個事實係佢無用支棍打頭 但隻狗有開槍射殺學生
同埋隻狗有支橡膠槍 點解唔用 專登用真槍殺人？

淨係再譴責都冇用，直接行動啦！

全部睇晒佢！記住喺心！識得點做！

比錯負評

推！

連登仔唔係連網絡戰都輸俾人下話

藍屍唔去醫院真係做少好多野

你覺得冇良心就唔好去睇

up

。土

麻煩有時間入黎睇睇
【長文】✰✰ 一個港島街坊有野想同今日港島班前線講 ✰✰

幫拖！